香港女權

香港女權的肆無忌憚, 橫行無忌，絕對達到了人類世界歷史上的巔峰極致，登峰造極，佢地就似係香港的共濟會，master of the universe (in Hong kong), 太上皇

佢地可以打橫黎行，行走香港如入無人之境，她們甚至擁有可以無視一切邏輯矛盾而可以凡事皆正確的超能力

有問:
全能的神，你可以造一塊自己拿不起的石頭嗎?

我不知道上帝得唔得

但香港女權一定得!!

講女權之前望下個女仔比人強姦都可以屈翻轉頭?

Me too

Marvel 入面可以加隻角色叫香港女權主義者

女權阻礙社會發展

女權只會涉及到自身利益受損先會衝出嚟發聲

例如Rose XX,
DXXr,
FX FX等電子妓女

我賣咸濕相賺錢
但你唔可以話我物化自己
this is Hong Kong's Feminism

你賣淫相搵錢 ok
呢個係資本主義底下人性扭曲衍生出嘅產物
但係可唔可以唔好賣得咁撚衰格
批評下都唔得
惡過共產黨

左膠指責支共指揮嘅左仔婦女組織，個性質其實係等同
中國人係在野嘅中共，而中共則係在朝的中國人

中國人係在野嘅中共，而中共則係在朝的中國人

呢句真係好正

早前警察試過告女示威者「胸襲」警員。

有冇發覺多個香港女權主義者在一起相處， 甚致一起生活， 會產生出恐怖的"煉蠱"現象？？

所謂"煉蠱"， 即係一個好似打online game的外掛 vs 外掛的情況

女權同港女都未搞清

小心ig 班女權塔利班出黎咬你

已經有人咬緊.....

ig 班女權最近又咬唔知邊個, 只係識掛住私怨

Everytime I see their face, hear their voice, and read their words, and smell the stench from their nasty pussy, I am angry again.......

香港女權，What do you want?

I know, you just want to be king, and ultimately become the God of Lust, the Master of Controlling Desire!!!

Nothing is simple than this.

成日話男女平等，其實佢地根本就唔希望所謂平等，因為而家呢個狀態最著數，輸打贏要既極致

全世界的女權之中，我認為香港女權玩得最出色，因為她們有李宗吳的厚黑學加持，也有太極剛柔之術，還有海量狗公兵團助陣，最重要係佢地的$$$$$$多到差d浸死埋佢地自己......

佢地，甚致要求，就算佢地係你面前“得”對波出黎，男人唔可以有性衝動，否則犯了佢地的教條，要致你們於死地

女權法西斯

狗公chant to their Feminist master： master, master, master master.......... I obey!

while their penis erecting harder than steel.

However, if the 狗公 uncarefully ejaculate and burst out discharging their nasty sperm. The Feminist chop their head off....

So misery being......

黑警面前乜權都無啦

Master!!!!!!

These are all only about blood-lusting business.
No justice, no moral, no mercy and no anything about love, at all.

Only lust.......

This nasty society is not for me

女權仲要專揀毒撚黎恰，欺善怕惡

佢老味......

香港最陰森同隱蔽的甲級戰犯，

何日會受清算審判??

呢個情況有冇得救? 你覺得

How do you think?

Such a beautiful song.

This song is so beautiful as it tells the ugliest part of our mind.
And also the fucking lies that our society brain-washes us again and again.

So beautiful.

女權

有冇人反對?

Their pussy are so nasty!

Pussy!

女權係on 9, 但都要有廢柴男幫助, 女權先會咁大

Pussy!!

Pussy

The pussy power!

Ten Thousand Iron Fists are coming to you.

女權的權“力”

有冇見過Pussy vs Pussy的終極煉蠱狀態? 我覺得殘酷過鬥獸場.

根本，佢地係心理變態

Pussy!!!

I cried. I cried for the many years of pain and suffering. I don't want anyone to dream on anymore. But if you find the truth so hurting, don't worry, just dream on. You will find the truth someday, anyway.

"You know it's true. All the things come back to you."

比差佬打巢咗

係條街到又㩒又搓啲囡
女權撚聲都無聲

oh? we don’t want you for sure prefer literates

Pussy Pussy